藍斯已同意今夏轉投祖記 自由轉會簽約五年

據英國媒體天空體育報導，阿仙奴中場球員藍斯已經同意在今夏加盟意甲祖雲達斯隊。待今夏與阿仙奴的合約到期後，藍斯將以自由身轉會祖記。《郵報》的報導則表示，藍斯會和祖雲達斯簽下一份為期5年的長約，週薪14萬鎊。

阿仙奴與藍斯續約失敗，由於合約只剩半年，按照規定，本月起，藍斯就可以自由與國外球會進行接觸簽下預備合約。最終在眾多競爭者中，祖雲達斯勝出。意大利天空體育稱，在下週三祖記與AC米蘭的超級盃後，這筆交易會敲定。

藍斯2008年從卡迪夫城轉會阿仙奴，至今已經代表阿仙奴出戰了252場英超聯賽，攻入了52個入球，隨隊拿到了3次足總盃冠軍。此前藍斯一度非常接近與阿仙奴續約，根據英國媒體的報導，雙方本已經達成了協議，但阿仙奴最後時刻撤回報價，導致續約失敗。對於阿仙奴而言，今夏放藍斯自由離隊，無論如何都是一種損失。

垃圾愛蛇

ramsey 加cronaldo 諗起都痴線

之前吹到藍斯獅子開大口
原來只係要mk恩個人工

點解祖記次次都低價/免簽到D人
係有D計
C朗都比佢簽到番來

鬥舉手

c朗係低價咩

牙朗都成億

走啦

一嚐聯賽冠軍既滋味

而家睇番成億算超值啦
勁到咁

加埋 can先恐怖

馬杜迪, 基迪拉走得

份人工好貴
但祖記賺返晒
你睇三間即加高價同佢續約

C朗haters:轉會祖記=痴冠

被人低估最嚴重既中場之一

can+c朗+藍斯。。。。 3c組合

有幾低估
波底麻麻得後上一招有講錯

分兩年比
唔係佩雷斯同C朗關係破裂
邊有可能咁樣賣

愛蛇正仆街.

祖狗真係爽到震

當年一招後上入波，保阿仙奴頭四，攞死神稱號

無佢早就降班啦

離開阿仙奴下場

10幾年前條中場線啲人都走晒了～

乞兒祖記

走咪好囉 大把識波既阿迷話藍斯垃圾黎

冠軍

踢左半季就超值

祖記幾吸引 聯賽一定冠軍 又冇乜對抗性
出到歐聯成績又唔差 而家做左4強常客咁

養生 有得奪冠 同球王同隊

你真係柒少陣都唔得架wo

離開阿仙奴都冇乜好結果
Bye

雞姦朗呢啲9流球員董之英都簽到啦
濕鳩祖簽到美斯神我話佢好野

愛蛇

其實到底出到有任何一個妓主力
離開之後係贏唔到盃嘅未

全能到仆街

你唔好個名有個c字嘅都計落去

華美倫

成日攻上去冇影
打得仲前過奥燒

普巴都免費咁濟

二府三司制

藍斯都有人j
應該唔係真呀

去祖記 入歐聯決賽都易好多

反藍班垃圾開心啦

藍斯運用球很慢後面分波你卻自轉三百六常被責罵
英倫五子已成歷史

牙朗九位數呀ching

你on9架
拎死神稱號 只係佢入親波就死人 唔係贊緊佢
佢係勁個年就死幾十人啦
咪又係死得幾個

佢平個D其實好多都係棄將/老將黎
至於完約個D
班霸加聯賽環境加有錢
吸引力大都唔出奇啦

C7 Dybala Ramsey
好多靚仔